義務心理諮詢與情緒支援

唔少朋友近月都經歷過唔同程度嘅壓力，可能會出現一啲情緒困擾或心理反應。

大家未必相信現有嘅求助途徑，或者對自己嘅情況都唔太了解，又未必有經濟能力睇私家醫生/心理學家（尤其年輕學生）。依家有多一個途徑畀大家考慮。

另外，之前已經開左post，如下：

香港人加油心理治療義診（絕對保密，不問有冇發夢，小限額免費心理支援，學生優先）

希望能為大家出一分綿力，香港人加油!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

請幫推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

push

填左